政府向的士司機發出強制檢測公告

政府向的士司機發出強制檢測公告
未有檢測者不得在12月25日起的三十日內駕駛
違者可被判監六個月

DC9

其實有乜柒用

公務員 私人公司不遠了

但有D有的士牌但冇租車開工果D係咪都要驗?

全民dna啟動

再下一步到巴士司機，但係幾時到教師

Condom.....

點捉？搵人放蛇捉咩？定整RB專捉的士
係的士站捉永遠唔排站你捉到咩

離撚哂地

檢測完載咗個有肺炎嘅人

檢查完會有30日免疫力??

有的士群組咩

定又係藥石亂投

好似睇緊十年，唔識支那話唔俾去某啲地方

明益司機

中左有五千

又係驗完有免疫？攞dna咪講囉

今日至24號唔會感染的士司機

檢測完有抗體架，你識咩

lm

點解的士要，巴士唔洗？

uber

洗乜捉
一話強制
驗到仲有五千
個個實乖乖排隊去驗

溫水煮蛙
下次就到另一行業

攞dna

仲有二十日
爆咗幾萬人都得

搵dc 9 開刀

慢慢推到全民測一次

驗完唔會染到嫁

逐個擊破

下一個就係你

堅離罩

相關的士司機在接受檢測後，須取得並保存檢測報告或載有檢測結果的電話短訊或電郵通知，以於二○二○年十二月二十五日至二○二一年一月二十三日期間供執法人員查核

點呀，今日到24日唔會中招嘅

先開刀

驗完孕唔會有bo

檢測完，車個免檢測人士，再去上樓飲湯，無事。

轉揸UBER

真玩大啲搭的士要強制驗先可以搭就話姐
而家的士狗驗完咪又係要中

點解無端端搞DC??
佢咁玩法, 逐行逐行搞好快搞晒全部人

驗完就免疫

根本就係用高危職業做借口，之後就好快到全職業要強制驗

的士反對聲音細
搞完一個再一個

韮菜

方便
事但搵個行業入手先
之後就到其他行業

規定擬於二○二○年十二月二十五日至二○二一年一月二十三日期間駕駛的士的人士，須按照公告指明的規定及程序，接受2019冠狀病毒病的聚合酶連鎖反應核酸檢測

有牌唔開工點揸的士？

呢下真係試水溫, 之前都話有人中左先要求檢測, 今次真係無端端地圖炮

估唔到搞DC9，可能真係太污糟了
大把係藍屍廢老，又唔肯驗，都係唔坐好啲

試下反應

歧視dc9啦

驗左= 避孕
之後係咁中出都唔會有事

今日唔中唔代表聽日唔中
記得日日做檢測

十年

留名啲dc佬抗議唔做

全港強制驗
全港強制打強國疫苗
死左殘左上訴就國安法拉鳩你
Perfect plan for 777

而家已經得
有學生感染過就得
用緊行業行全民強制，最後剩個D可能用埋年齡群就包曬

強制檢測？ok咁個result valid for幾多日？一個月？咁一個月之後又要驗過？一個月內一定唔會中？根本做嚟都戇撚鳩鳩

香港政府邏輯: 做完檢測就包你之後無病無痛唔中肺炎
風水佬呃你十年八年 我哋政府就呃你一世

檢完唔會中，有免疫能力

福建dc9出黎

強打支那疫苗

有咩用垃圾

測完就免疫啦！

好快要

你真係當佢防疫咪無用囉

驗孕後唔駛戴袋

舖路了

逐個行業咪有排攪

十年普通話的士司機情節

痴燃線

笑撚死 檢驗完 發個 碼比人 貼係車
話比人聽 呢個的士司機 驗完 好安全 唔會中

而家驗左無大肚

之後比百人內射都唔會大肚

防疫撚話有就有啦

逐個逐個行業檢測，遲早檢完全部

恐懼撚贏到開巷

其實做完所謂既檢測都係冇用
你搵一個政府為一批DC9做足起碼45日佢冇事既話就叫做可以放佢出去
檢測得個1日仲想測到D咩
咪又係面子工程

依家共產政府不知幾想通返關
所以成日做埋D弱智仔野想令條數出得街
支那呢下一早講左香港有一個都唔可以通
講到今日仲未通就知支那屌撚左7婆幾多次啦

好波 全港的士狗要強制俾人屌鼻

咁司機有流動性，有時無啦啦做特更。一係替更。政府點樣可以捉人? 又抽檢? 你睇下班僕人，趕極唔走奈佢哋唔何。行山啦，露營啦～有人捉咩？冇噃對唔住

黎料

安撫恐懼撚

化驗公司收左政府錢
政府俾job 佢做啫

係建興入口做個檢測站好過啦
成班雞蟲播毒

送吓中

遲早出街就要

真
叫班老黑唔做黃業一排
感染人數大跌
雞蟲

之前掛國旗都有錢收啦, 今次檢測唔係小過之前呀嘛

無撚聊
強制同柒婆做愛丫笨 唔屌罰一萬

驗左有抗體

強制檢測、健康碼、強制打「疫苗」，就黎頂唔緊

之後唔知
所以要繼續驗

好快唔檢測就禁足

無人反抗，好快就到全港